胡官雖輸掉選舉,但贏盡掌聲

鼓掌👏🏻

胡官

佢個樣圓look look 真係好得意

大將之風

嗱 比d掌聲

🇨🇳